［火影忍者］最強的火影究竟係

一樂老闆

一樂係隱藏大佬

小智先係

三代

始終同三代比起上嚟都係有一段差距

講果條友 係忍界大戰有無呆撚左

見佢比大蛇丸撳住砌應該都呆左

三代玩政治黎講的確係最勁 首先特登唔派人保護鳴門老母 俾帶人解放九尾 害死四代 坐番嗰位 然後將有血統嘅繼承人逼害或者調走 之後殺曬有威脅性嘅內輪家族同列曬所有勁忍術做禁術 令到無勁忍者有料做火影 最後再幫自己造神 等其他人崇拜佢

咁佢做最耐 係最強嘅

其他都短命種

CLS

最強既寫輪眼

咁多年都唔開眼係有原因

習習

好似已經派左但全部比帶土殺哂
連佢老婆都比帶土殺埋

嗰啲唔關佢事 保護嗚門老母嗰啲暗部係四代啲手下

七個火影黎講
係咪鳴人>初代>四代>二代>卡卡西>綱手>>>>>>>>>>>>死廢老

好撚記得初期佢出手里劍影分身

卡卡西唔會咁後啦

唔好笑鳩人哋 當初班暴走 初代都鍾意用呢招打佢

睇下計幾時，計全盛既話雙寫輪眼直頭可以四代，但係純計做火影果陣冇眼既話真係分分鐘衰過三代

當4代九尾化模式廢？

雙神威嗰陣有埋六道之力
無限mp
右左眼唔同能力
同四代55波唔成問題

計到盡晒雞我都覺得 最多都係同四代46

四代被人打到變人棍 夠鬼雙神威須佐卡卡西打

一個飛雷神送佢老母去雪山凍死佢

如果計做緊火影果陣
計打架尾三我覺得係三代>綱手>卡卡西喎
卡卡西無寫輪眼除左用下腦之外好似無咩勁

三代執政期間內輪一族被滅族 寧次老豆死咗 大蛇丸叛逃 一堆濕鳩野發生
然後啲人仲話三代好好 好似被洗晒腦咁 十足鄰國國情

大桐木一樂 我都可能唔夠佢打

計全盛定執政先
2個時代差好遠
不過包尾都應該係3代同綱手爭

雙神威夠mp邊嗰夠鹿驚打

三代曾經一個打初代2代加個大蛇丸 不知幾撚勁

拉

計執政

鳴門 > 柱間 > 水門 > 扉間 > 卡卡西 ≧ 綱手 > 三代

計全盛

鳴門 > 柱間 > 水門 > 卡卡西 > 扉間 > 綱手 > 三代

不服來辯

雙神威卡卡西拎4代黎比

個時拎完眼即刻屌打老母 係比都拎8門凱黎比啦

冇得咁計既三代始終要汁落二代宇智波警備隊d屎

可能宇智波滅族已經係最好既結果黎

一定係4代 冇血統冇血繼界限

齊晒兩隻寫輪眼時，可以話過埋四代
無眼果時，真係衰過癈老

原來癈老真係係邊都咁衰

冇咗寫輪眼，好似連雷切都用唔到

我記得早期佢開眼 開幾個字已經眼痛又流血

火影忍者根本就是陰險政治的漫畫

一二三代火影完全是千手一夥的
第四代終於出了一個平民不靠關係
努力自學飛雷神
結果一不小心被九尾入侵
波風湊為了封印而犧牲夫妻倆生命
留下一個兒子漩渦鳴人
但陰險的第三代和團藏
深怕鳴人威脅到火影之位
完全隱藏他是第四代之子的實情
讓大家誤以為他是九尾化身衰尾道人

而為了防止平民輕易學到飛雷神這種神術
因為三代實力不太強
只會火球術一些基本的忍術
稍微強一點的就能夠輕易超越三代
所以把一堆好用強大忍術都列為禁術
造成木葉忍術實力差到不行
結果日後忍界大戰
人家都已經沙瀑送葬、超速度雷遁、超猛塵遁
我們還在為豬鹿蝶、八卦六十四掌沾沾自喜

而前面大家看第三代都被稱作什麼
忍術之神、史上最強火影
這種世界級的膨風
跟中華民國那位民族的救星世界的偉人蔣開穴
有什麼不一樣
但同樣木葉的小朋友都被這樣洗腦成功
還以為第三代這種咖真的最強
結果走出去後才發現爛的要命

有人可能會問
那村裡的大人也不是白癡吧
應該知道這些都不合理會反抗
這很簡單啊
佐助就是警訊
因為宇智波一族想反抗不聽話
所以團藏洗腦鼬
屠光宇智波一族
留下一個佐助
你以為團藏真的聽鼬的話留下佐助喔
他哪有這麼好心
佐助的存在就是警告村裡的其他人
「敢反抗，殺光你全家」

所以你看村裡最聰明的奈良家
一家的家訓就是不要隨便扯進事件
所以鹿丸口頭禪總是好麻煩好麻煩
明哲保身之道腦袋好的人就是懂
而其他人也都知道這些
從小告誡小孩「不要管政治」
所以你看鳴人那輩
誰敢直接說我要當火影
只有體制外的鳴人敢這樣說

而鳴人和佐助被第三代和團藏打壓
一直到大蛇丸殺死第三代
木葉才算解脫一半
但大蛇丸知道背後真正黑手團藏還沒伏法
所以決定親自訓練佐助
讓他日後有實力打倒團藏
大蛇丸嘴巴說要毀滅木葉
其實是要毀滅木葉的黑暗
說要佔據佐助
其實只是藉口
直接佔據就好了幹嘛還要訓練他好幾年
實際上大蛇丸根本就是最愛木葉
根本木葉石內卜
沒看到團藏死後
大蛇丸完全回復成以前和藹搞笑的樣子
證明他恨木葉只是嘴巴說說
實際討厭的是團藏和三代的特殊性關係
大蛇丸其實也可以說是火影忍者的真正主角

所以這部漫畫表面上是熱血忍者故事
但實際上是打破木葉黑暗獨裁統治的英雄故事
(from: )

旗木五五波

三代條廢佬完美反映到華人劣質基因

又真係幾合理